放hktvmall口罩

250一盒(有大量貨
有意pm

影實時圖出黎fc下先

你個名

同你愛愛一次俾一盒OK?

2盒thx

仲有大量

Tg?

4盒thanks

Tg呢 想要幾盒

波台

Pm唔到，有tg嗎？

2盒thanks

Pm咗
請速回 thx

原價收10盒 Thx

我要10000盒
齊頭200萬ok?

Pmed

點入到

良心價